ios單機武俠game

純分享暫時覺得幾好玩嘅手機單機武俠game，大多都要畀$8買

首先係論劍，一隻係由純文字（包括動作、表情）組合嘅遊戲。個人覺得悶悶地

以下遊戲大多都係簡體字為主！
首先，係群俠傳系列，佢有好多唔同版本，小弟淨係玩咗以下三款，其中值得一提嘅係超級群俠傳可以自己合武功，而佢亦都係作者最新嘅作品

最後，就係我依家沈迷緊嘅劍俠恩仇錄，佢都係以簡體字為主，係一個半單機嘅形式（淨係有排名同武鬥場）唯一就係bugs好多，而官方都唔係點理

小弟並非打手，淨係想分享下啲單機武俠遊戲畀巴打試下，如果有啲可以聯機嘅，希望巴打可以介紹下畀我玩。

頭三隻邊隻最好玩？ 劇情係咪一樣ga

第一個垃圾
我不如玩放置江湖

金庸群俠隻隻都差唔多